我當你friend炸

我就算依家冇拖拍都唔會同你一齊！唔好再煩我！我要享受單身！

好

好傷心

對唔住 所以我唔accept 你費事你以為自己有機會啦